[J5] 四個女仔三個Bar都幾好睇

膠劇黎講都算唔係太離地 setting都幾有趣味

選角都ok，又有阿海，陰謀情人，張繼聰，表哥，Joebee，Shaco，未變煩膠既阿moon同硬屎

當年友台爆左幾多個post

多靚女呀嘛 同埋套劇既節奏都唔差